唔好再叫燒山做燈神啦，feel到佢開始好似有啲唔開心

dklm....叫佢賠返侵侵比我呀

關我鳩事咩

唔開心係侵侵輸左, 仲俾兒人身攻擊
佢真係死果日都唔可能返到香港

死能左佢嚕

關我鳩事咩
叫佢D打手咪撚再POST佢D野上連登好過啦

咪撚再出黎鳩噏咪無人叫你燈神囉

Quit YouTube 囉
Quit 囉 I don’t fucking care ar

笑死 成班cctoy小朋友真係當佢出氣袋
咁無科學根據既都信 講笑都唔識分

點解返唔到？

大話講100次就成真

佢出多D片燈中共, 港共,林鄭 , 黑警仲要短時間見到成效我地咪原諒佢囉

蕭生都係手足，大家玩還玩，都專重下啦

班果cctoy小朋友又咪你地班波台賤畜黎

你冇睇佢同沈旭暉對話?
佢驚國安法隨時拉鳩佢
國安把尺變幻莫測, 真係搏唔過

ps, 其實佢已經燈左自己會俾人拉,
返到香港其實可以大搖大擺

佢嬲19同毓民啫
連粒仔看得自己那麼高

燒山食💩收皮啦，聽佢都係弱智

咪癲啦，搞佢做乜，真係咁撚迷信咩

燒生做報道無乜問題，又幫D後生仔。但預測呢下野真係好睇運數...無乜真係唔好亂燈

蕭若元死全家啦，
佢個仔依家奶共番左去搵食十幾廿年啦

子不教，父之過。
死全家就啱㗎喇

梗係啦，打台灣喎，一陣講國語版本啲人聽得明點算

老實講，純買大小輸哂，就係運氣問題
如果下下做完research ，做埋分析，最後都係估錯，就係神秘力量啦
好心佢專心做燈神仲好啦，信嘅當佢神咁拜，又唔洗驚得罪大陸影響生意

但啲人叫佢做燈神果陣佢好開心

係 各位網友